老公給36萬年終 老婆驚呆！

豬年就要結束，許多公司行號也在近期發放年終或紅包，感謝員工在過去一年的付出。就有一名全職媽媽去刷簿子的時候，發現丈夫轉了36萬給她當年終獎金，讓她又驚又喜。而篇貼文也讓許多網友看了相當羨慕，甚至還有網友開玩笑地說：「貼出來是要讓其他家庭鬧革命喔！」

一名女網友在臉書社團「爆廢公社」貼出了一張存摺內頁的照片，只見1月21日有一筆轉帳存款，共36萬，還有一句「老婆辛苦了」的5字備註。這也讓原PO看了相當驚訝。回家詢問老公後，老公只告訴她：「全職媽媽更辛苦，當然也有年終。」這也讓原PO感動地直呼：「謝謝老公！」

許多網友看到原PO從老公那邊領到36萬年終後，也相當羨慕，目前這篇貼文也有1.8萬人按讚，還有1千多則留言，「別人的老公怎麼都那麼棒」、「看看別人、看看自己，我要哭了」、「已羨慕」，還有許多媽媽留言比慘，「我連3600都沒有」、「3600？我連36都沒看到」，也有不少女網友紛紛留言標註另一半，「希望下次我也能領到這麼多XD」，還有人知足地表示，「我老公的年終全都拿出來貢獻家庭開銷了，也是很棒啦」。

垃圾做壞規矩
比完台妹36萬分分都有老王

等一下...

36萬屌一世，除笨有精

我有老公...

下年冇50萬準備跪玻璃

屌，有畫面

大獲

應該做左虧心事

打多左個零

聲畫都有

可以體驗一星期幸福賓州

無拿拿俾錢 , 一定中出了老婆姐妹或朋友

之後又變返死魚

我都諗過

自編自導自演?

幸福完果秒下秒就諗 你個衰佬仲收埋幾多私己錢